[突發]陪審團照片流出

就好大件事，會影響審訊

單機啦傻鳩

閃咭流出？

你有撚病